# テスト用リポジトリ

## これからやること

- ターミナルのコマンドを練習する
  - その他のコマンドについて調査
    - `ls`
    - `find`
    - `grep`
    - `vi`
    - `chmod`
- gitの各種コマンドを練習する
  - その他のコマンドについて調査
    - `git branch`
    - `git checkout`
    - `git reset`
    - `git log`
- 東京ウォーカー用のリポジトリを作る
- codepen.ioにあるソースをコミットしてプッシュする

練習　練習
